希望所有淡友社工記住，係你地親自放棄一世人發達翻身唯一一次機會

當散戶捉到GME莊家痛處，眾志成城時，你潑冷水；

當GME第一次上500時，你笑人賭徒酸到出汁，詛咒同為股民小散既朋友輸錢；

當散戶比莊家使橫手出千咁欺壓，你企係高墻果邊落井下石，好似你自己唔係散戶咁；

當GME跌到谷底，需要每一個小散支持時，你不停周圍恥笑同你一樣既股民，好似笑自己友有錢分咁。

今日，我地SH既傻西再次發達，關你撚事？

記住呢一世自己係點樣做一個神憎鬼厭既淡友社工，除咗做莊家免費走狗就咩錢都唔識賺既垃圾啦

宜家300上500仲有200賺，
夠唔夠膽高追賺果200呀社工？

真係由上一次暴升揸到依家既，請受我一拜

如果真係上一次暴升揸到依家 而又all in左嘅 受我一拜

社工仲垃圾過5毛
成日笑人

但今次真係賭場
上次都叫有理論Support

揸緊5 股均價55表示會做永久股東

有冇啲社工post重溫下

To the moon 🚀🚀🚀

市場大把其他機會啦 買gme當投資？
比你賭贏一鋪又點？

股票就係充滿人性同醜惡
上次大跌 就係黑暗面之一部份

發達，退休，環遊世界

ev咪又係賭場，無啦啦跌足一個月

雖然得幾股但個感覺好刺激

堅持左咁耐结果178放左我抵死

較月k睇，兩支大綠夾一支大紅，cls股

你咪慢慢比莊家撚囉，我賺夠退休啦

係你嘅角度咪係賭

社工呢個跌浪賺幾多呀

$300溝到$100
依家可以做5成按買樓

恭喜巴打，
第一浪買入可能係運氣，
但第二浪買入絕對係堅定既信念帶來應得既回報。

而家入返咪得

仲講乜野囚犯困境. 社工讀完書開naked short call 豬死自己.

係呀，社工仲想賺個尾彩既好快d入啦，
開post 300宜家已經350，又賺少50啦